有無新開勇私服

最近見到有兩個勇/亂嘅私服post 但玩落麻麻地
有無啲正常少少嘅服玩下

推推推

正服咁易升點解唔玩

唔想課金買寵 背包個啲

💕💕💕